\chapter{Introdução} \label{Introducao}
\section{Definição do Problema e Justificativa}
Ao nos deperamos com a situação atual de vida das pessoas, distanciamento e isolamento social, vemos que uma maioria, em busca de entretenimento em tempos de tedio, se viraram a plataformas de "streaming" para se divertirem de alguma forma, sendo assintdo conteúdo disponivel por elas ou até mesmo criando esse conteúdo. Logo, de forma a mostrar os impactos causados nessas plataformas a maior e mais famosa delas foi escolhida para demosntração nas praticas do que aconteceu com todas essa busca. 

\section{Objetivo Geral e Objetivos Específicos}
Ojetivo geral: Demonstrar com valores reais o que aconteceu com a plataforma twitch.tv durante o perido de pandemia por meio de tabelas e graficos interativos.
Objetivos específicos: 
    implementar graficos interativos para melhor visualização dos dados e maior interece
    pelos mesmos;
    Entender e aprender como sintentizar dados releavantes.


\section{Método do Trabalho}
Uma pesquisa em sites que utilizam o API da twitch para a coleta desses dados que não são aprensentados de forma, ou entendivel a todos que os veem, ou organizados de maneira coesa.

\section{Organização do Trabalho}
\begin{description}
   \item[Capítulo 1:] Introdução.
   \item[Capítulo \ref{desenvolvimento}:] Metodologia ou Desenvolvimento (material e métodos).
   \item[Capítulo \ref{discussao}:] Resultados e Discussões.
   \item[Capítulo \ref{consideracoes}:] Considerações Finais.
\end{description}


 









